P牌渣七人車會唔會好難？

如果出P牌渣七人車 保險費會唔會好貴？
或者大大部好難渣

P牌保險梗係貴

如果你考貨Van棍波
七人車細過貨Van一定冇問題

有咩難揸，又唔係法拉利

慢慢揸lor 有咩問題

係泊位難有d地獄場要攞好盡先泊到
講緊佛咁大架個種

唔會

MPV 四四方方. 仲易睇位過私家車.

出架freed sienta noah stepwgn
保費都係同車仔咁上下
不過要Alphard舒適度咁就無可能啦

子彈頭斬尾其實算易睇，係車太長泊街會難少少

一般7人車比起Full size Sedan其實唔算得係乜

坐得高又四四方方先好睇位

唔會又高，鏡又大，係初頭泊車要小心車尾

七人車高身D，易睇位

當年p牌揸7人車 一啲問題都冇
依家揸房車
然後借朋友部x5揸
發現自己揸唔掂
如果你有需要用到咁大部車
一開波就揸七人 其實係好事黎

一樣咁揸 揸慣細車第時揸大車仲易出事

238停車場…🙈

唔會
當年P牌已經膽粗粗揸L佛 冇任何簽名

Hi ching 我同你一樣
P牌揸佛 甩P換左架房跑
之後朋友有部X1 交換玩左幾日
個人覺得X系列好難睇位
第一次揸扭左勁多手先入到個位

X系係視野差

真 一個L位扭3-4次
自己都想笑自已

呢啲車真係需要360 cam

P牌第一部就揸estima

保險大概幾多？

就係諗住渣alphard 怕難

P牌揸大霸王

alphard保費好貴？

有cam難唔難

巴打渣大七人定中七人

希望我都得

學van渣七人容易上手？

大霸王好似難過alphard

其實冇乜嘢之後揸其他好撚易

我個fd部13年X1連iDrive都冇

一樣

有cam冇cam都hi花撞凹過好多次，整到唔想整了

我見仲長過alphard

多盲點？

我P個陣用老豆名出三保
我用Un-name driver揸
扣埋NCB千幾一年

部部車都唔同 建議你揀啱型號再問返保險公司

慢慢揸就得架啦

唔去地獄場無野既同埋窄既錶位前後車泊得衰就好難入.

個雷達同cam好多時fake鳩人
試過好多次聽聲/睇cam仲未到但已經撞左
alphard個轉向又鳩，成日推頭響胎，唔小心就簽名

七人車仲易睇位過camry accord果d差唔多長既sedan

係香港，車愈闊愈難揸，你地講嗰堆咩alphard, camry 闊18xxmm
試下揸xc90？成架小巴咁闊

hk好多違泊攔坦double parking/單綫雙程路將架車泊入巴士埋站線但露1/3隻車尾/單綫雙程路有單車手上斜(你揸架2m闊嘅車係佢後面)......
香港路已經夠窄，真係多得班撚樣唔少

大霸王
唔知算大定細
對七人車冇研究

我當年揸你架兄弟車 大霸王
X1還好 冇咁高

P 牌已經揸5.5 成個盒咁 都不知幾好睇位

睇黎好多巴打p牌就揸大霸王

p牌果陣咩車都有揸過下alphard X5 a5 noah大霸王 反而a5最難睇位

同意車闊比車長難

由其是行山路 步步小心
遇到d單車車手 上斜真係屌老母

考牌點同揸車
考完牌揸所有車都要從新學過
考完貨Van揸細車都唔會易左
新牌喺馬路上一樣好危險
點會考完就一定無問題

考完牌等於識操控部車only...

Q7好難渣
窄車場泊唔石正中間就踩線

我架七人車個cam廢的識聽聲停就得
利串p牌唔小心泊車撞過一次

條路本身好闊，泊架死車，又累到人
如果嗰位車主揸honda嗰堆車闊1695mm (jazz, freed, stepwgn), 就輕易過到
其實日本窄身車車先啱係香港揸

車闊19xx

考貨van，p牌第一次揸出去就係八人車

我架七人車個cam廢的識聽聲停就得
利串申p牌唔小心泊車撞過一次

P牌肯定好貴...仲要young driver

大霸王好似冇咁靚仔

車長好似難搞 怕要十幾手汰

你20定30系？
渣嗰個應該好舒服 alphard

因為冇頭？

大七人

suv難唔難渣？咁高

alphard最正？

渣相同大細既車呢？

d聲準唔準

noah 同 alphard都好

新手Noah / Stepwgn 啦

Alphard 太大

雖然全部都係容易睇位

p牌一黎就揸noah，車身四方又夠高，視野開揚唔難揸。泊車驚就扭多兩手，唔好俾自己太大壓力

Alphard要注意高度
上次係大埔超級城要放曬啲呔氣先夠走

20系啊,
其實車廂空間真係冇投訴,
坐得好舒服
不過我已經開左架車近10年都仲係會畀佢fake

noah好似唔舒服

alphard好似夠力d？

我識有個fd都係 不過好似唔夠力？noah細cc

咁點入去
1.9先入到？

20係好似冇電子手制？係咪冇咁好渣？
多唔多嘢整

我見30系好多功能

Ｐ仔如想試七人車，最初不妨試下Freed或Sienta，1500CC。夠力，渣熟咗可再上ALPHARD或子彈等大車。
你咪話，我有廿年牌2018年在日本自駕遊渣住部ALPHARD最初都有啲驚驚地。XDDD

有新買新啦,
舊alphard 原裝剎車唔夠應已經令我唔想叫你買
其他野就冇咩伏野整.

睇你邊隻聲boom一聲應該最準
我架車個sensor好敏感，老蓮咁遠都嘈到pk

唔急嗰時淨係行D mode，如果想爽快好力，可以轉S mode，不過食油啲啫

老實講 雖然小弟駕駛年資唔長 但近幾年都日日揸車 自問都脫離左新手行列
但坦白講 x5好難揸
好彩朋友買先 我諗我最盡接受到x3

好似坐唔舒服 屋企人想舒服啲

大唔大咬？

不過30系二手好似好貴... 又唔識搵二手
300k買唔買到中凳二手

我見有d好準 好容易拍車

noah感覺乘客唔舒服

屋企人話七人好 有fd話買suv仲好
不過覺得suv好似唔安全

如果你要乘客舒服就唔好買SUV啦

如果淨係講舒適

Alphard > Noah >> SUV

唔會，渣大車啦，有咁大渣咁大，對你有好處

個人覺得七人車係的確好過城市suv
城市suv唯一優點應該係感覺年輕啲？
動力方面其實好同意同上邊巴打講
豐田3.5 v6其實已經好勁
加上硬係覺得大型七人車易揸過大型suv
雖然大家都高身 但果種高身睇位係兩種感覺

利申：真係冇研究七人車 而對suv/汽車認識僅限於寶馬 寶馬瘋狂fans

MPV照計就易整過SUV，成個盒咁冇咁多突出嚟既線條
尤其Serena Noah Stepwgn 四四方方，一眼望晒

照計7人車躺門易落車d 既
最怕小朋友做開門L
所以開始明白d 爸爸點解要買7人車
suv 咁闊就仲驚

我P牌揸Sorento都無事

打滿油8-9百蚊
3000cc係大咬d
如果打算買2手既，1-2萬買到架alphard又真係平既
當操下車都唔錯

對 七人車好似設備都好地

怕難操控 尤其是parking

豐田啲車係咪好少嘢壞

會唔會多啲盲點

suv好似高身d 坐得冇咁舒服 飄啲